林鄭依鑊真係瀨晒野

依個係今日台灣的"反紅媒"，你話香港的反送中遊行無激放台灣人出來無人信，如果我係大陸對台辦d官，林鄭你食硬屎，一定煮重你米。

港獨之父689
台獨之母777

習大見到會點呢

希望佢仲係香港真普選之母

淋病令到香港人團結
衝出國際

台灣人都開始醒
知道唔好睇旺旺集團d新聞

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

支持台灣

有無台灣既長輩圖

香港版 希望G20後搞

支持台灣人醒覺

連登3毛:圍tvb失民心

希望仲係焦土之母！！！！！！

借個位，

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

還記得來香港支持我們的那個台灣女生嗎？

好擔心佢下場會點。。。。

推

又係外國勢力顛覆台灣

俾薯片上
先可以搵水煮蛙

港台友好~!

平時返工都冇咁多人

支持台灣
TW is our fd

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

台灣

上頭實嬲到仆街

令到香港台灣人醒曬，大團結

反中之母 — 林鄭月娥

We connect

呢樣真係多乜謝佢

兌現選擇承諾
好感動
實幹型領袖

幾時到香港人反紅媒
一次過反哂CCTVB 東方 文滙 大公 星島......

當年支共冇撐薯片

林鄭有機會做到香港開埠史上第一位在秦城監獄坐監嘅香港人。叻女呀你，林鄭

要珍惜林鄭

統你老母

push

搞到中共收服台灣大計又要延後多唔知幾多年
成屋人賣屎忽都唔掂
前面有個貪曾坐完監
777過多幾年唔知會點

林鄭有機會同薄熙來 周永康一樣，享受高規格待遇
一齊做roommate

全都係林鄭既錯！

開盤估佢點死

屌你正呀喂

係咪都賴落林鄭度啦。
好打得

只係識快刀斬亂麻，
同一招對香港人無用

係時候去港人港地洗版 港英雜種

武統啦屌
講左幾十年啦好撚悶

好有型
唔知韓國瑜之後會點呢

Taiwan No.1

香港人有冇刺激到
唔可以輸

金句傳千里

Btw，宜家民陣係立法會煲底搞集會，零宣傳都多人過琴晚班撐警😂😂😂

牽動全球，777

不要忘記救義工

其實一直都話
支那本身人口又好、人又奴性、經濟/生產又強
其實佢正正常常守規矩掘起，守規矩畀香港有自治，遲十幾廿一年一樣係可以好成功，但佢地啲小學生領袖係要咁急進，搞到依家出口又俾人封、華為又俾人搞、香港又俾人揸緊春袋、台灣又冇埋

不曉得, 不知道

黑警金句，遠播台灣

支持台灣國民

因為隨街執10個，都有7個反政府

林鄭令台灣人覺醒

幾時到香港人反紅媒

不過要等清算黑警先

其實你知唔知下次政改係幾時
你諗得太長遠，到時香港咩環境都未知
放眼現在先至係重點，目前抗爭做得越好，香港人先至越有話語權

仲有咩顏面見習總，叫你做少少野都搞成咁

抑鬱

呢個真😂😂😂😂😂

台灣都connect埋..

因為林鄭依家台灣人都知道一國兩制係一場騙局

Ho ball

台獨之母

希望傳入去中國
西藏 新疆 廣東

真正we connect

今日香港，唔好變成明日台灣，趕走國民黨

香港地區首長可以成為推動台獨既重要人物都咪話唔勁

維習尼 洗洗睡

其實本身韓國魚同中天都激嬲緊呢班人
而家林鄭真係負責點火果個啫

呢鑊真係柒出香港

館長

有機會做 支爆之母

林鄭未出手個陣
其實韓國魚民調係領先緊

局勢分析 依家絕對係香港真普選成功最佳機會
原因如下:

(天時)
1.中共內外交逼,內有經濟社會問題,外有以美國為首的團伙貿易戰/科技戰/可有全面冷戰可能,台灣,香港問題,周圍都係火頭

(地利)
2.香港依家成為世界關注地方,各國利益集團香港都有利益,只有真普選可保護大家利益,必定支持

(人和)
3.大量市民覺醒自救

(豬隊友)
4.港府同建制派已全無威信可言

2014年雨傘運動未能爭取真普選原因,好大程度係當時中共沒內憂,沒外患,處於不可一世之時,國際同中共仲係蜜月期,整體形勢香港屬於孤軍作戰情況,因為沒直接影響其他國家團伙直接根本利益,各國當然唔會貿然為香港破壞同中共關系,

2003/2014/2019 ,3次大型遊行人數一次比一次多,數據上明顯睇到市民對現有個政治制度愈來愈不信任同証明現有的制度是解決唔到大部份市民的問題

2014/2019 兩次大型遊行都係和平下進行,黑警不對等武力升級,引起更多市民覺醒,証明非暴力和平核彈比真刀真槍更可怕,除左928事件,612再一次証明黑警不對等武力會招致當權者滅頂之災,如抗爭者使用比黑警更大的武力同樣會受滅頂之災,非暴力和平哩相信係香港普遍市民既普世價值核心

六四天安門事件只屬內部中共利益團伙內鬥,與國際利益團伙無直接關係同影響,國際用唔到更多手段去幫班學生同支持者,只有食花生大只講;依家香港實情唔止香港人自己利益,仲涉及各國利益團伙實際在港利益,同各國都有直接影響同關系,國際政府可以有直接影響到自己國家國民利益而作出又有力反制手段而出師有名,例如香港WTO地位改變,香港關系法,香港人權民主法等,香港人權民主法又會影響中共同港共當權者利益,係哩個咁你中有我,我中有你既香港,實際情況同六四事件絕對係兩回事;

鬥長命
現當權者、不可統戰同分化的建制派、藍絲大多數都係中年同老年人,佢地並唔會長生不老,佢地退下,勢力只會愈黎愈細,只要香港人同年青人守住自己信念,過多一代,兩代人,最終一定會成功。抗爭者要明白,哩個係一個長期抗爭,要有極高意志力同要堅守信念

===============================================================
支爆可能性:100%

貿易戰係全球兩大強國唔同意識型態,普世價值之爭,屬國家頂層戰略,侵侵明顯想打壓中共,問題係中共驚唔驚得起打壓,會唔會頂唔住支爆就玩完。

大陸人品嚐過資本主義豐依足食,物質享受好處,無可能返返去幾十年前食草年代,支爆後要佢地食草必定官逼民反起革命,哩樣係中共最驚,13億人發窮惡,核彈都搞唔掂;

要解決結構經濟問題必需要改革政制,改動政制=影響整體各大利益權貴,引發全面性內鬥,可以講改革=找死,唔改=等死,關於支爆新聞大家可以留意多D經濟數據,你睇完就會明。

歷史上中國內部結構性問題幾千年都唔係靠自己解決,唔係被其他人炮開國門被逼改革,就係內鬥至亡,而哩兩樣中共都進行中;

同埋歷史上並無一個國家可以一路經濟向上唔洗調整,中國超過30年一路向上經濟發展,並沒大調整;依家仲未支爆係中共用最大國力拖延,並唔係為民,而係盡快比班權貴利益集團走資同諗計唔被清算。
=============================================

集結民心,追擊黑警,林鄭同時,要比多D人知 真普選好處,盡快推真普選

支爆在即 要提早打下真普選救港種子

on9真係無極限 仲要死撐 呢鋪真係好打得了

we connect

大家一起支持下台灣！

你唔撚識用話事權呀 係要用支那字

明明差兩步就搞掂
韓國魚上場就得
宜家比777搞到咁

係唔係館長俾紅媒封殺單嘢

個發大財條撚樣係咪可以收皮

完左件事香港都要搞一個反紅媒運動

加陣集火左政府同黑警先

梁振英做唔到既事
林奠做到了
真係港台抗支聯盟既mvp

回禮喇

没事儿

推！

要廣傳比全世界知，中國政府係魔鬼，讓反共成為每個人既常識

廿一世紀最有影響力女人

咁搞落去，第三次世界大戰會由香港呢個城市開始漫延....
歷史書點介紹 焦土之母 林鄭

遲下出現
分裂之子XXX
亡國之王XXX

如果2020 English Choi贏左
林奠坐一世監都唔掂
刁狗個位都可以收皮

因為武統呢個選擇從來都唔存在

真正識玩權鬥，果然係港英訓練出來

希望日本都醒水，咪撚再用咩抖音

但果時已經唔少人屌緊中天中時做神

全球華人 同行
We Connect

台灣加油!

統戰左4 年推返國民黨上黎啲功夫一野無曬，我係維尼真係要搵你777祭旗

林鄭快啲進貢蜜糖順順習總條氣

返番去高雄 繼續發大財

指日可待

林奠發大財

日日有人屌旺旺
日日有人屌TVB
佢哋一日喺到，一日都會有人支持

台灣人仲未屌到中天中時反包皮之前
我哋都係時候要食住個勢反TVB

怪錯晒林鄭

777 比大陸佬屌到屎忽開花，退落嚟實拿拿聲返英國

Push

林鄭係已經判左死刑，佢破壞左大陸好多部署，大陸用左咁多錢推韓國瑜，一鋪俾佢收皮，大陸佬憎到佢咩咁，但大陸佬最要面，所以都會留佢喺度
但就算佢真係落左台，呢場運動都未完，仲有好多嘢爭取

展開獨立調查追究黑警責任，撤銷暴動定義釋放被捕示威者，阻止明日大嶼國歌法通過，再長遠喺區選立會選舉踢走保皇黨，實現真普選，未來仲有好多嘢要做，大家唔好放棄要堅持呀

逼人上梁山

最新民調已經逆轉左，英文過返條魚啦

有冇人可以係自己story呼籲下文宣嘅重要性雖然係趕，但未致於 ig0文宣咁濟(我望唔到班 fd有 po)，自己都po多d， 依家全部都係食玩訓屙， 香港人就泥唔記得曬喇，tg喺白色恐怖之下好多人退哂gp, 真係靠人傳人架，每人做多一步啦，唔想見到624,626冇人，見文宣即 share, 再屌佢地要佢地 share

如果陳同佳真係戴綠帽，俾綠帽佢戴條友督精係咪人類史上影響力最大嘅一督精

同香港鬥多

有西水蜜糖都無用啦

如果台灣到今時今日都仲想中個頭埋去中共度，咁唯有各安天命。

林鄭神助攻,
1. 幫香港人團結, 分化建制派,同警犬
2. 幫習習係貿易戰中添煩添亂,打擊中共
3. 幫助台灣改變選舉風向

(非分化) 777唔落台好過落台,佢唔落,行政,同立法關係無法修補,只會更多民怨

唔衰攞嚟衰
本土之母
賣身為港

777間接令親中既泡菜魚收皮

返英國咁大想頭
準備冧家鏟喇
真得罪土共
仲有得走

我知
所以我話林鄭最後點火
激起班台灣人真真正正企出嚟反共

支持

民進黨B隊 林鄭
國民黨餘孽 蔣麗芸

林鄭為港
功德無量

仲話年年考第一，叫佢做少少嘢都搞到一鑊泡
期待佢俾習大大清算

布局左咁耐 一鋪清袋

用心良苦

支持777參選台灣總統

we connect已經connect到台灣，奠婆到底策劃左幾耐
獨立之母

小學生冇呢啲智慧

777會唔會被自_

有冇命做埋呢兩年半都成問題

台灣再忍落去就好似香港咁,

民進黨 最強助選經理 777

支持林鄭一路做落去， 唔好再叫佢下臺

依家得返武統一路

秦城監獄，可能係林鄭晚年唯一的歸宿。陰功豬

呢個遊行館長發起架?

奶野都要第一

港英間諜

唔可以淨係林鄭一個人食，一班建制派都有份支持。

真係一石激起千重浪

鳩叔同柒婆，好match

林鄭上面無人無物、無黨無派，只係勇字行頭，依家搞出大頭佛，台灣工作由大好形勢到現在反中情緒再現，上面班官個個人精，唔通會怪自己唔掂，借你林鄭人頭一用都好合理

林鄭好波

8奇之首林鄭

香港真係一個好榜樣

柒婆真係有份競逐和平獎

支持
香港台灣一齊加油

澳門你呢？

蔡：月娥，您真是我的好姊妹哦，謝謝你。有空，來台灣，我做東，請你喝兩杯，謝謝你把我推上總統寶座

助攻王

牽一條閪毛而動全身

一個黃面婆，牽動中港台美齊齊出大動作，勁爆無雙

解放軍招喚

到時真係香港人嘅媽媽

中共係台灣部署咁耐，真係比林病一鋪清袋

等睇28號
雜種比trump trump 左一巴右一巴咁車埋去.....

香港班廢中廢老同三毛仲睇緊港共台
屌緊NOW親美

佢真係香港的母親
令香港咁多人團結
仲令到台灣都知遊行既重要性。
各界都一齊做好一件事
各有各做 互相支持
好多野都大和解
林鄭 多謝你

真普選點睇都係最尾嘅成果
搞掂而家抗爭嘅議題先啦
四點一點都冇成果

我愛館長❤️

無意同你爭論，不過睇左幾個熱門post都見到你植入式騎劫。所以先至回一回你個普選乜乜乜。如果你心目中普選係全港一人一票既話，我想問你知唔知而家主流意見係咩？人數大約係幾多，佔全港合資格投票人數比例幾大？
如果你淨係上連登，淨係睇高登既話，你連自己點輸都未知。我只係一名和理非，係支持今次抗爭，但我都不乏藍絲朋友，點解唔unfriend哂佢地？掩耳盜鈴足夠形容你呢種諗法。如果你真係諗普選既，建議你睇下香討BK先，唔係要你認同佢地，起碼要知世界係點運作，大把上左岸既人，佢哋根本唔想亂，平時唔會同你地上網嘈，唔出聲。投票既時候先出黎投建制，佢哋知建制議員係廢柴，但保障到佢地利益。

可以盡情攻擊我，不過我就CDROM黎既

大粒墨算唔算觸發左蝴蝶效應
改變左世界歷史走向

天滅中共

年青人走出來！

共產黨對台灣默默做既統戰
比林鄭一野令台灣人醒晒
個個都知道所謂既九二共識 一國兩制係乜野既謊話

武統台灣
因為林鄭
功虧一簣

台灣加油

睇落同香港人數有得揮

台獨之母林鄭月娥

近排做咗密集patten愛好者，見到呢d圖會好爽！
林鄭連密集恐懼症都可以醫埋⋯

Btw Apple又贏！

請擁戴娥娥，切勿讓黃屍奸計得呈令香港四分五裂

點解支那人永遠都三尖八角

反佢老味cctvb

成功將香港文化衝出香港

佢向中共求情。求中央比多次機會佢 ，冧莊再做多4年補救返佢呢年既錯失

柒婆G20前幫香港同台灣上咗個民智覺醒intensive course

台灣覺醒！正式進行獨立制憲
台灣人民支持你

黑暗兵法 黑天娥

港共黑警
你地又有地方發洩啦，收order幫雜種打人啦

派帽果個先係

今次真係WE CONNECT
迫爆咗港鐵，迫爆埋北捷，777好野

本身就和平統一
而家隨時要武統

打仗個啲人命入邊個數呀？

大檸樂啦佢

但係到宜家都好似唔知係邊個派
諗返當初呢單嘢新聞嗰陣真係無諗過會搞到咁大件事

直接ko發大財

唔好比佢停

頂笑死 統你老母

所以話 時間會拎我地嘅成果走出嚟

我地怪錯777
佢用自己條命換港台未來

推
喚醒台灣人反共先係正中北京要害

100k人支持 紅色煤體

韓國魚多得佢唔少
老共成個台灣佈局一朝破

如果薯片上台灣應該就黎回歸

反香港紅媒=反曬香港九成嘅媒體

應該話好期待先啱

有可能

原來係暗黑兵法 公子獻頭

中國夢喎～
瞓醒喇

習大:中国或成最大贏家

發大財啦

操你媽B，誰說她可以的！叫他過來

學曾陰權咁租去赤柱坐返排先

佢邊有本事自把自為咩，梗係上面叫佢推送中啦，佢只不過係傀儡渣

今次好多人醒覺
台灣香港

希望仲有其他朋友加入

我地遊行應該多整標語，影相先會明顯表現到訴求

你放心佢咁聽話

5負評
連登真係有人支持韓國魚

咩事發起？

香港警察會唔會幫手公布遊行人數

焦土之母

connect到台灣

下次都要學下佢地！等cctvb剪唔到片出街

柒婆成功勾結台海勢力，兩地利用大粒墨激起反中千重浪

他？董？

當初諗住好似啲DQ事件, 高鐵一地兩檢咁過左 (一開始個爭議仲好似無前兩者咁大)

真係無諗過個局勢會變得咁快

最後一句應該係林鄭條命快不保 ...

好似係台灣個館長睇唔過眼中天, 中視嗰啲奶共媒體, 跟住就同台灣國會戰神吹雞叫人出嚟 利申唔係好清楚

777落台之日 佢直接走入英國領事館會安全d

做特首 要放棄外國護照

生生世世做大灣區人

if we burn, you burn with us

唔知中天新聞有咩講呢

武統死硬

韓國魚有冇後悔當日冇打死個八婆

香港市民發來賀電

香港有中立媒體嘅

洗乜後悔，叫佢再嚟香港咪得囉

叫台灣學者邀請下
毅進制遠近馳名

雜種心諗我搞咁多野放個韓國魚入去

你搞到2邊都咁多人出黎行

天作之合

台灣加油呀！！！

台灣嘅朋友真係跟得好貼好正

Taiwan no.1

中央一味想快啲係香港行獨裁
計漏左樣香港人嘅團結

水鏡第八奇:諗奠 智冠天下

CCTVB冇報過單野

講真
大陸真係洗左好撚多錢係台灣

五毛仲多過香港
加上藍營D 仆街不惜一切
反到綠就賣台都唔撚理

利申
成撚日去台灣旅行
同埋Follow 左好撚多台媒page
近年真係轉晒風向

如果比韓國瑜做兩屆
真係和平統一不是夢

林鄭呢野真係一鋪清左共狗幾年努力同消既錢
而家又要由頭黎過

我哋為林鄭默哀1秒

佢去咗邊

屌你笑到

tvb=香港中天

林奠真心無間道🤣

有鬼用, 個局都畀佢敗左la..

大中華英雄 - 林奠

其實解決辦法好簡單，
炒左林鄭，
實行真普選就得。

唔好話大陸，
香港人都唔信柒婆個一套啦

醒覺到頭來大左機會引發戰爭

多謝香港黑警

共賊共匪
禍害華人
百年災害
文化盡毁
不除賊支
我華難興

和統根本好難實現，根本台灣人就算一個親中上台，一樣俾人屌到佢開花，一陣又太陽花，死梗，根本武統係唯一選擇

我信佢而家一直無影係真係上面未諗好點處置條臭閪

支持台灣人

Lm

魏晉制 大約1萬人 咁小型既示威點會報

緊係自殺再屈香港人逼死佢

台灣好波習維尼

其實要令到D人接受比錢SUBSCRIBE 睇中立既新聞媒體
唔係佢地真係好難生存到

如果真係靠武力收台灣，就一定世界大戰

早幾個禮拜個形勢我覺得韓國瑜係贏硬
而家變返55波

台灣人，加油！

唔係淨係焦香港
焦世界

今次真世界級豬隊友

依家台灣一定獨立啦， 有香港個樣睇，大陸今次俾林病害死

大陸喺台灣部署可以話一舖清袋

we connect con 埋台灣
個韓國魚已經冇嫁啦

MI5

又唔怪得晒佢嘅 中共都柒㗎
明知就嚟G20,又要呃台仔,仲要面對貿易戰
100萬人嗰次早啲撤回咪算,23條都撤過啦有咩咁大問題
200萬人嗰次仲唔撤真係自己碌柒

賣菜郎
香港噤助攻english
依家english HP MP 全滿

正

你問柒婆啦 百萬行完 11點 同全香港人 好有霸氣噤
我照二讀呀 吹咩 我夠票呀 百萬人算d 咩
and...the rest is history

通農寬衣
味友味友味友
通過

全力支持！！
千祈唔好下台呀呀呀

屌 條女幾正

好感動
廣東話發揚光大！！！

香港：記你老母
台灣：統你老母

開始掛住佢 想佢出黎閪多幾次面
港豬已經好多淡忘左件事

小維要靠強人形象
壓內打外

中共柒,唔識收
林鄭仲柒,老細落order叫你講咩咪講,係要擺個閪樣出嚟串柒柒咁

無得發大財

想學漢武唐玄明成咁靠對外侵略建立威權
屌你估而家仲係古代咩
成大個美國睇住個場當人死

原本叫佢有誠意地道歉兼撤回，但佢唔肯

洗洗睡點解

時代雜誌年度風雲人物大熱

English蔡真係贏左，林鄭一定被人祭旗。仲有當年推薦佢做特首既人，一定清算

返屋企訓啦

仲有美國果關

就算選左一個 親共總統上台, 想統一
美國都會出手阻止, 點會比你中共衝出圍堵

永遠享有中共最高規格保護

We connected !

睇天琦依段兩分鐘演講，覺得好感觸，雖然連登仔做嘅野可能唔多，但至少星星之火可以燎原，希望各位兄弟一起努力，唔好再分化，因為我哋面對嘅，係用軍隊機關槍殺死自己後生仔嘅極權

我哋要相信1個人影響10人，10人就可以影響最多100人，繼而團結更多人

覺得條片有意思嘅請分享俾多啲人，加油

返屋企瞓啦 柒頭 咁解

林鄭幾時俾人抄家

兩次百萬行
已經夠中共死
仲要搵差佬開埋槍
真係唔應該做既做足曬
第一次百萬行 你暫緩
過半年再推
實冇死
但係唔聽 唔理百萬几 照二讀
知自己票 大支野
好啦 依定穴係we connect
commect全世界一齊反共
香港人變左freedom fighter fight against communist
仲將反抗既種子埋埋入00年代
重新merge 埋80-00年代既人去反中共
柒婆令中共一次過失去左3代香港人

柒婆真係好撚勁
仲未計助攻English 蔡

屌咁撚串

中共係自己地盤就叻 一走出去
比人狗噤撚

不嬲都係咁見佢一戴一露搞到柒曬就知，中共對付自己國民先最拿手，64打後30年愚民政府令到啲大陸人更冇底線
有大陸人係完全唔覺得私隱/言論自由係好重要，仲要話中共邊有咁恐怖，係香港人諗多咗

韓總統>韓特首>韓省長

係on9習 先覺得自己係天朝大國啦
要威 要強做世界第一
之前安安份份做個世界工廠唔得既
係要衝出黎柒
話要10年後做世界第一
美國會訓係到比你贏❓
仲要所世界output 共產主義
西方最怕就係噤共產
即係同全世界講10-20年後就世界就係中國共產話事
你地全部要睇我頭
dllm 仲唔比全世界圍咩😂
習大大唔係on9 就係蠢
想一個打十個？

係亞洲民主之母

好感動
香港出名人

應該有二三千人(毅進制)

佢做完特首後真係有機會洗頭艇

香港焦土極 都要攬住大陸一齊死

今日香港
明日台灣

港台connect

一次破壞曬所有中共部署
我開始信佢係港英特務

雖然如此 但佢都必需下台

都話林鄭其實係間碟嚟

佢哋從來未擁有 所以唔會怕失去

總之台灣清楚自己係獨立國家,反統一已經好好

仲要唔係話即刻重新嚟過，反得咁勁，點都要拖段時間，等民怨降返啲先，但呢樣嘢係要用「年」去計
淋奠呢鋪真係⋯⋯抄家都唔撚掂

用廣東話吊鳩支那佬D北佬未必識聽
人地台灣人用國語講D北佬聽得明啦掛

我一日未死都會係fb同班台灣人講叫佢地笑9我地幾on9幾慘 叫佢地唔好陪我地

香港台灣連合戰線第一總大將

連台灣都征服唔到

CHIggered

台灣風向好重要 嗰排啲紅媒日撚日喺度韓風韓風
因為台灣地方大消息冇香港咁易流通 資訊渠道又冇香港咁多元化
太多人英文唔好只睇華媒 好容易中毒
媒體吹風捧一個人係傳播得又快又容易包裝
條傻鳩乜柒都唔識嘅韓狗包裝到貼地農民老實實幹又真係俾佢攞到高雄
出立法會俾人問問題乜撚都唔識唔知冇聽過
最後結尾五字真言高雄發大財
所以我覺得今次韓風逆轉中共應該已經放棄咗韓狗
可能要重新部署硬推郭台銘
但係台灣人並唔蠢
你睇佢哋個十萬人活動係反紅媒就知人哋好清楚個焦點喺邊
唔打倒紅媒台灣好難捱

儲錢移民台灣做正常人

佢Connect晒
對家囉

多得你唔少
大選年搞單咁既野

恭喜曬，可以執定行李上去秦城服待班大帝

有個豬特首
可能係好事

淋鄭在下一步很大的棋

真心佩服自問我本人遊行都絕對唔敢舉

credit 要俾警察
無佢地攪老母唔會再咁紅

睇唔明統你老母都睇得明洗洗睡啦
林奠呢獲真係大撚獲

626見

但有人話如果咁都唔洗落台，以後嘅特首就更加唔驚人民。

就等於Xavi 不斷assist俾美欺一樣

台灣今次有幾多人

林奠應該喺禮賓府嚇到瀨屎，習總冇可能放過佢

韓國瑜真係多撚謝佢
蔡英文今鋪真係訓係度都贏

we connected.

現在包括埋 港台返共

我開始懷疑林鄭曲線救港、台

噓咪撚爆佢係卧底

叫埋台灣一齊同一日搞

巴打你個名加你的發言

connect 曬所有亞洲反共人士
如果可以，係日本，南韓，台灣，東南亞諸國搞反中集會，就好睇囉

幾多萬？

有無連登巴打去唔

咗

P

台灣condom仔：30人啦

封林奠做國母

林奠真心勁👍🏻 歷史第一人

唔推唔得btw明天9時

9咩點啊 十半啊

又係廁所喊

都無咩嘢啫

痴撚線- -

有無人係PTT OR 巴哈支持佢地

林鄭申請庇護都唔撚掂

支持台灣
台灣加油

無知一問，館長係咩人？咁樣有影響力？

同生希特拉出嚟個督有得比

聽講係大隻佬

滅共之母 - 林鄭月娥

係咁先

林鄭話要送呢份生日禮物比習近平

台灣好出名既youtuber
有guts過香港既達狗

香港國母 抗京不屈者 麥美娟契妹 葉劉勁敵 割席女王 好打得大力士 台獨之母 蔡英文護法 國民黨終結者 香港第四任特首 林鄭月娥

跪安

聽日10：30見

仲要搞埋中銀

你哋真係信呢單嘢係佢自己搞？

但都係唔想佢落台
下個只會換個更識玩更賤更難搞嘅上嚟
希望林奠搞埋真普選先走

明明前兩代人領導都係講緊韜光養晦，暗地發展個小學生一上場就打哂飛機發中國夢搞大國崛起清楚顯示高材生係謀略、佈局上同小學生既差距

如何有效轉發：
1. Instagram story洗板（非常有效！！）
2. 志同道合Facebook page留言，例如蘋果日報，比多啲同路人知道！！！！

開咗間尖同拳館，所以叫館長
開頭佢係撐泡菜魚的，接觸多咗之後做咗政府youtuber
佢好有號召力，因為day1就話自己唔係想參政
所以台灣好多政治潔癖嘅人好buy佢
大把人爭住想上佢節目
今次反紅媒佢就係攪手

唔係因為館長比人封殺咩

Connect 埋台灣網民同連登仔先勁

薯片
偷偷地過左23條你地都唔知咩事

唔敢用聰明人 驚管唔掂 唔聽佢支笛
揾個聽話柒婆上
但係柒婆連圍內關係都處理得唔好 冇人撐佢
宜家抵撚死 真係we connect

小學生上位係咁
只係想威俾人當神拜 真係為個國家好就唔會做咁多多餘嘢 死要面咩都企得咁硬
宜家經濟差左咁多都要人死頂 頂唔順分分鐘爆示威革命 冇飯食仲唔同你死過

真打美帝會出手, 因為如果在位美國總統係英明既會出手, 所協防為名, 大好機會消滅潛在對手

第日香港國同台灣國歷史書可能都會有大粒癦幅相

要改變佢地 黑警啲片有用過幾多人上街既新聞
佢地係理解唔到上街遊行呢個concept 同班廢老一樣 你一岀黎遊行就覺得你搞事
佢地又唔在乎言論自由 你同佢拗就拎非洲兒童黎講 話你已經好幸福 中共俾左好多嘢你地要感恩
睇黑警片令佢地覺得政府好有間題

利申有極愛國大陸朋友睇完黑警片之後616岀左黎 又走去私chat班狗點提升槍法射示威者

不做文景
做漢武

屌!好撚樣衰呀

雜種：我扔咁撚多錢及時間去統戰台灣，你條777同我一步棋重頭黎過

777: （錄音機模式）真誠道歉，未來有更多工作要做....

出左來又走去點醒班狗？
咁精神分裂

我地點樣可以係626 拎埋台灣上檯做籌碼？
等中共知道香港既情況，台灣見到

Whatsapp 之前發槍既俞X豪俾人放左上黎

無林鄭香港邊會咁團結
眼見好多廢老都反送中

董建華當年熱情一攬

中聯辦之前明明話大大力支持林鄭，唔知現在仲支唔支持呢

林尊原來係鬼

口交部口中既外國勢力原來係777

鋪排左咁多年既計劃一下清袋，點算

台灣加油！！

中共的統一大業付之一炬
竟然是因為他

香港警察：粗略估計遊行人數
3000人

777呢舖真係柒出國際

真

呢兩個推到唔少香港人醒晒 用心良苦

All people..... assemble

佢就一定係導火線啦
不過其實港台啲人都屈撚左好耐

一百萬人出來都仲敢開槍。
班差佬真係台獨好鬼。

支共真係好嘢
管治以來可以令全世界越來越憎中國
人民越來越憎自己，樹敵為樂
如果唔係睇錢份上肯定更多人反你，地球公敵

事源係陳同佳因爲一頂綠袍而出現

上次台灣咁支持香港，今次香港人做返d野去支持台灣啦

不割蓆，各有各做

蝴蝶效應 由條女識新仔開始

鄭月鵝效應

呢頂綠帽真係世界級

留名

係班友心懷鬼胎姐，
逃犯條例跟本就唔適用於台灣，
台灣問資料又唔理人。

林鄭自己搞出個大頭佛。

之前講極都唔信

毅進制
得三百人遊行

成班傻閪仲日日叫佢落台
梗係支持永續

將老母帶出國際

希望777做埋下屆先啦

吊你老味
上果幾代都係暴君
你居然讚中共既獨裁者

薯片係貪曾果類
溫水到你覺得好舒服好爽

澳門=支那

淋病抵死啦

林鄭今鋪真係遺臭萬年

歷史一定會永世流傳

佢既後代將會受世人唾罵

林鄭用心良苦

港台大和解

全部都有number

[[/quote]

蔡英文都係689(萬票)